\beginsong{Himmelseng}[sr={Melodi: Tullesangen, dyrene i afrika e.l.}]

\beginverse
Jeg ønsker meg en himmelseng,
en himmelseng med speil i,
så jeg kan ligg' og speile meg,
og se hvor jeg er deilig.
\endverse

\beginchorus
Hei-lå-li-lå-li-lå-li-lå-li-lå-li-låa,
hei-då-di-då-di-då-di-då-di-då-di-dåaa.
Ompa-ompa-ompa sprut,
ompa-ompa sprut-sprut.
\endchorus

\beginverse
Jeg kjente en gang en kjemiker,
det er han ikke mere.
For han tok feil av $H_2O$,
og $H_2SO_4$
\endverse

\beginverse
Jeg møtte på en en lommemann,
han hadde no' i lomma,
det var ikke sukkertøy,
jeg klemte til det skumma.
\endverse

\beginverse
Jeg traff en jente i går kveld,
men jenten ville ikke,
da reiste jeg til Disneyland,
og feide over Mikke.
\endverse

\beginverse
Jeg traff en jente i går kveld,
men jenten falt i Nilen,
det gjør ingen verdens ting
for jeg er nekrofilen.
\endverse

\beginverse
Kua den har fire ben,
og hesten den har mule.
Alle jenter gleder seg,
til de skal ut å- \textit{moduler}
REISE TIL AMERIKA
OG TREFFE NYE VENNER.
Hva FAEN er'e du tar meg for?
\textit{svar} "Jeg tar deg for en femmer!"
\endverse


\begin{center}
	\begin{tabular}{p{0.8\textwidth}}
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
		\\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}


\textnote{Halvt tempo}
\beginverse
Jeg trenger ingen himmelseng,
en himmelseng med speil i,
jeg trenger ikke speile meg,
jeg vet hvor jeg er deilig.
\endverse

\endsong